我唔係唔想識女仔，但我無能力

有時候，我都想識吓女仔，得閒吹吓水，但唔係狗公個一嚟就狂撩人傾計、約人出街
我個社交圈子好細，仲要男性同女性朋友嘅比例完全失衡（男多女少），whatsapp嘅聊天記錄頭10個都係男性朋友，女性朋友就沉曬底
細佬我仲讀緊書(19asso)，身邊啲朋友好多都拍緊拖，俾佢地問到「點解唔搵返個女朋友？我地個個都有女朋友」，每次我都係係咁以略過呢啲問題

「我唔係唔想識女仔，但我無能力」

上堂又好，搭車經常見到又好，我都想識吓人，當係多個朋友，吹吓水
傾一段長時間，睇吓兩個性格合唔合好，然後先追人
唔想一嚟就溝人，最後攪到分手收場，傷害左佢
但係，我每次都會停一停、諗一諗
諗到佢可能已經有男朋友，廢事可能因為我一個外人攪到人地
諗我嘅學歷，兩者之間可能有太大差異，攪到無乜話題
諗吓我嘅家境，會唔會同佢嘅家境相差太遠
望一望我銀包同銀行戶口，都無能力第日識耐左約人出街食飯睇戲
然後我就打消左識女仔嘅念頭

我知，年少輕狂，唔理其他嘢，只係想識女仔，滿足呢一刻所想
但我想俾到幸福嘅生活人地，即使第日可能為生活捱得比較辛苦，但兩個人都笑住咁相處，一齊捱，都係值得
如果我第日俾唔到幸福佢，攪到成日為小小事就嘈，我寧願唔去識佢，自己一個人繼續單機生活，因為我唔想傷害佢

You deserve to have better.

利申

其實一直以嚟，我都係咁諗，只不過我唔太想講出嚟
呢兩日返暑期工搭車見到一個女仔，想識人
但我諗到呢堆嘢，就無去主動識佢

叫完春
認同嘅，不仿講兩句，唔認同嘅，講吓點解，打救吓細佬我

Po 上fb啦

你識下普通女仔朋友
學下點同女仔溝通先啦

同樓主既想法好相似
成日都覺得自己一事無成
同人一齊只會累左人

識女仔首先要夠自信！

我就係連呢點都做唔到，中學個時都唔太敢同女同學傾計

一fail就會柒到爆炸，我個人承受唔到呢啲

唔想post係fb

咁唔好識喇 費事害人
自己一個都可以好開心

我無經濟能力，所以打消左個念頭好耐
我份人工兩萬幾一個人就夠洗，
兩個人如果睇長遠就難d囉。

樓主好um春
不過係好男仔來
加油

係，自己單機就算，唔想傷害其他人

唔媾女同媾唔到係兩件事黎, 分清楚先

yes

真係膠都唔想畀，你咁廢
廢唔係問題，心態上放縱自己繼續咁廢先係問題

bro
我有時諗法同你一樣 我都無女
同你有D似

如果你搵到一個肯陪你一齊捱嘅女朋友，即使過程係好辛苦，但兩個都笑住面對，都係好的
兩個人最緊要互相扶持

死啦，我得萬幾蚊人工，係咪女都唔應該望？

以前讀書果陣冇經濟能力，所以都唔諗拍拖，但出左黎做野就好難識到異性，而且都係好現實。所以我覺得你可以嘗試下，諗太長遠其實係妨礙左自己，趁仲後生，大把機會，祝福你識到個可以同你行到底既伴侶。

利申：26歲

你咪繼續比藉口自己囉 又未出黎做野有咩咁多前途好諗？
唔撚好話拍拖，連識條女都諗咁多野，咁你諗住第時死果陣用咩棺材？柳州木定紙棺材？

出左黎做野更加難識女
啲女更加現實，更加勢利

未拍過拖就30歲，你甘心咩

講白d 你呢d就叫無撚用又要拎一大堆廢西理由出黎幫自己打飛機 睇你現實都係無咩用 無自信 連同人傾講野都淆底 係男人就拎d自信出黎 上咁多連登無用架

睇到上面有幾位巴絲嘅留言，或者我係太多籍口去修飾自己嘅弱點，我會去盡力改善

多謝意見

就係因為你面皮薄，死要臉
但係要臉最終導致的後果就係更加無臉
你不斷避免柒，但係最終無令到你唔柒

同我情況一樣

見到啲有拖拍嘅fd一係靚仔有型一係有錢，自己就咩都無，唔知點先識到女仔

識個女仔朋友姐, 唔洗諗咁多嘅
感情喺順其自然架咋, 如果個女仔真喺鍾意你, 想同你發展進一步嘅關係, 佢自然就唔會太介意你嘅條件架啦
所以...都喺放膽去識人啦

咁你有冇女性的普通朋友先？
做普通朋友唔洗靚仔有錢掛

可能根本係你性格問題，唔關樣貌財富事

你個人唔好咁正經就會識到女

樓主一定係個好男人

以前都有嘅，入左u之後就無了

不過同女仔朋友好難維繫，大家無咩共同話題

垃圾

我中學都係
而家一樣A4同多女仔frd

留名
睇嚟我性格真係好有問題
唔好話女仔，男仔都好少聯絡。雖然個個都話我nice，但我就好似一個路人咁，無乜人會記得自己

講到咁易
女真係要溝架

趁仲讀緊書 就好好把握機會

或者咁，有無巴打可以分享吓識女仔嘅經驗？
唔係第一次見面就識佢個隻，
係經常見到（搭車、屋企樓下…）
同佢對望時應該點做？

或者絲打都可以分享吓類似嘅感受

屌你你都叫有幾㑼女仔電話號碼

我呢 一個都冇呀

讀電腦 出到嚟整電腦 冇話女仔 連條毛都冇呀屌

留名

其實明你點解要諗咁多，但有時諗得太多反而係累贅
少年輕狂，你而家唔做我都幾肯定將來你回望會後悔
你而家無錢，唔代表你將來無，係，好多野係建基於錢上面先做到，但無錢無能力係咪就即係整定要單身？
你不如試下踏出第一步，識左先
如果個女仔係有男朋友，好專一，就算你幾靚仔就唔會搞到人
如果個女仔係水性楊花嘅，唔駛你其他人都可以俾帽佢條仔戴

可能認真咗

講真
狗公係可恥
毒撚草食男咪一樣無鳩用

一睇你堆字就知係A0仔
你堆理由全部都係為左保護自己 驚去到最後自己受傷 你問心 你自己知

就算有50%真係為左個女仔 你以為佢地會覺得你好男仔?好感動同你一齊?
佢地只會覺得你係一個廢人 只識叫春 唔改變既廢人
佢地需要一個人可以帶住佢地行 可以依賴既男人
做咩要同你一齊先

你咁驚受傷 老實我睇你做任何事都只會識跟住人走 連應有男人既氣度都冇仲點得呢 記住一樣野 做人一定要有自己既意見同原則 就算人地點樣惡意攻擊你都好 只要你覺得自己係岩既都要堅持住 信自己 就算最後行錯路都好 起馬你自己有覺悟失敗

同女仔講下野 又驚人地話你狗公
咁你咪問心 你自己係咪狗公囉 唔係既話 你驚咩?對得天對得地
人就有兩種生存方法 一種追求更高既人 一種踩低人令佢地同自己一樣咁廢既人
你一味咁在意其他人既睇法 只會拖累自己

懦夫，連幸福都害怕，碰到棉花也會受傷。

好多人唔理男女拍唔到拖既原因就係有太多願景
覺得第二時會點點點 所以唔想乜乜乜
嘥鳩氣
你而家係佢邊個？
邊個都唔係
諗咁多得一個後果
就係繼續一個人
理性思考絕對唔會為你帶黎另一半

未一齊前根本好多野諗唔到
一定要去試
甚至漁翁撒網都無所謂

巴打好似有經歷

現實啲啦 冇錢 連出門口都成問題

樓主好仔

無咩經歷
係試過口花flirt下女點知又溝到
個時工都無份

係

根本就要漁翁撒網
唔係話一見女就問屌唔屌果種
而係留意多啲女然後投其所好
對住啲女根本唔使用腦
肯出啲力聽佢地講野你已經贏左一半
適當附和下再贏多兩成
太多男仔有太多自己主見
呢啲主見你以為係寶但其實啲女根本覺得係草

搵錢囉屌

唔係講真係窮到燶 係講搵到兩餐但又冇多餘錢

所見樂曈
同埋練多d同女仔講野都無往不利

如果你永遠都諗一生一世呀咩幸福呀個啲
你可能一世都無女朋友
相反
你用下半身諗野既話你可能一早食左唔少女
認真 係你想唔想咁做
唔通真係十個女仔十個都想做人世咩
唔係叫你唔專情 只係叫你唔好下下用一生一世呀咩俾幸福人呀呢啲野去諗識女朋友

啲女鍾意人講廢話 agger

好中啊

冇計
轉工 轉行 打多份 學買股 攪副業
冇得靠老逗就唯有靠自己

成日都覺得襯條女唔起

前人有講，無醜嘅女人，只有懶嘅女人
我就覺得，無識唔到女嘅男人，只有懶嘅男人

你又無先天缺陷，只係唔肯行出自己個comfort zone，行前講一句「hi，你好，我叫xxx，我想識你」最老土你都唔做，又話一拒絕就爆炸？
你根本就懶，慣左無風無險無付出咁係自己個世界舒服。

如果你否認，咁你答我你為識一個女仔做左幾多野？裝左身未？有自己專長足夠你自豪未？讀書又唔成？你啲時間去撚左邊？

我唔討厭asso仔，就討厭你呢種無病呻吟嘅撚樣
想做到一件事又唔想付出，咩叫無能力？讀得asso你幾大？而家無能力咪去學技升技！練大隻又得，音樂又得，點解覺得自己無？因為你覺得自己唔會變，將來都一樣，因為進步同改變好攰！因為你條撚樣懶！

我由中學到而家手中穿過嘅紅線不下二十，但成日得個望字又怨嘅我一定唔會幫。

溝女容易過考試拎高分 升職加人工 老老實實
無腦都溝到女

Agger 無腦mk都溝到女

見到topic就正評左

樓主
依家嘅即食文化
又有幾個長時間同你傾而且又會無比人追左去嘅女仔呢？

我以前都係咁 好怕柒 自尊心好強 但係大大下其實發現面子唔太重要 如果有時可以放得低 人地會覺得你個人好挽得 會樂意啲同你講笑 拉近大家嘅關係 其實唔係淨係追女仔 第時工作上都會對你有好大幫助

I know that feel bro

要bookmark左呢道巴打講D野 屌得好中

長期傾 有 不過佢都係等緊一個更加好既男仔

我唔係無試過，我試過安份守己，日追夜追，只係追一個女仔， 我試過，但係出面個班mk， 佢地有咁既誠意咩？ 佢地只係拋個樣出黎，攞少少時間，中出即飛完之後就不停追其他，咁叫做公平咩？ 你出去問下班毒撚，是但問一個毒撚， 問下佢地想要d乜野，??? 佢地既答案好簡單， 只係想要一個好普通好普通既處女做女朋友， 點解佢要用成世人既時間去追一個女仔？因為d mk係到玩野呀！ 越靚仔 越有得玩呀！ 呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？

冇能力咪去學
講堆借口比自己唔去溝女
唔係叫你玩女
就算你見係女都狗沖
都可以追到女就停手
怕失敗就不如死撚左佢
你入左asso冇出黎打工又冇上大學本身就已經唔係成功
事業輸
愛情都冇膽上 你人生仲有咩用
執執個樣
同條女講你想識佢
就算衰左
以後又唔會見(嗯 我係叫你搵d可以以後都唔見既人黎識 唔係yo你隔離位果個
衰左佢又唔會上連登公審你
咪當行路仆街 過兩日就冇人記得你柒過
講句野姐 洗死咩
順帶一提
溝唔到女
幾大機會係你冇個人興趣 唔係指打機上連登呢d
係打波睇書玩音樂之類
呢d先可以用黎同女傾
培養番d興趣易溝女好多

排到公廁都未到你啦 想吹水又想拍拖搵個肥西大把啦
想溝靚女？你有冇條件？
當然你有就唔駛開post

知唔知點解毒撚追唔到女
因為毒撚追女神
永遠只係會諗到自己
我當年都為左佢做好多野
但依家諗番起 我只係因為想為佢做野 而做左一堆野
佢想要d咩 我都冇理過
唔係話佢想要手袋 你就買比佢
佢想安靜下果時 你用wtsapp炸鳩佢
你自己就當係關心佢
到之後 佢對你已經冇可能有感覺
做咩都曬氣

巴打屌得咁盡
不過我同意
你為左溝女增值自己
就算溝唔到你起碼個人掂左先

自己當年就係佢咁樣樣
睇番當年自己成個傻鳩咁
自己將身邊既人趕走左
如果自己當年識諗
應該就唔會打左呢段野出黎

邊個生出黎識溝女吖
不過而家就算我叫做識溝女都好少話係街上識人

其實耐不耐就有呢d post
我以為係common sense 點知原來咁多人唔曉

諗諗諗
諗撚完未？

明白的

我知你係一個好人

不如努力增值自己啦 咁負面做乜
無錢咪搵囉

溝啲mk妹應該唔難 前題樓主個樣同談吐要正常

我又唔係咁睇
溝女都要有少少威嚴
可以講笑可以放低面子
但驚樓主做過龍變左碌柒

不過唔好怕衰係真既
衰都可以衰得好好睇睇架

Agree

兩樣野都可以一脈相承，媾唔到，衰得多，咪唔媾女囉。講緊我

老實講
返學應該識到唔少女同學
大膽啲
傾prj時咪私底下問下嘢
你性格正常嘅都應該冇問題
一開頭保持下距離
唔好下下秒覆人
會嚇親人
傾下傾下就做到朋友嫁啦
做到朋友睇下夾唔夾
夾嘅有機會做到情侶嘅我諗
唔好怕柒
因為一定會有柒嘅一次
大膽啲
比啲信心比自己

不要再說鳥

同我諗法好似 會對自己對另一半負責

真係唔好害鳩人

同樓主諗法一樣
但我唔係媾唔到女
覺得比唔到將來佢地
但係其實女仔想要嘅唔係咩永遠呀將來呀
係舒服嘅相處同對佢好

拒絕過幾個女仔
媾女易過食生菜
利申：鳩up達人

返兼職，做飲食業
一定識到女仔

要幾多威嚴就自己決定喇 人人個底線都有唔同 between 樓主加油

唉，吹水能力好低
有時想撩人講野，等氣氛冇咁odd，但偏偏好似有野卡係喉嚨咁講唔出，有時勉強講d野反而令氣氛更怪

實7多D就唔怕架喇

我同你諗法一樣，我係遇到鐘意既人但係唔知點開口。。
因為我中學失敗過，所以而家有少少陰影
我成日都會諗去佢，但係我又無勇氣踏出第一步
唉，唔知點算，好辛苦

同好熟既fd 先咩都講得
新識果啲永遠都唔知點講落去好 講多2句就dead air

真係要有發動條件
話題，對方同你夾唔夾之類
好羨慕d人可以全天候廿四小時無限鳩up

Lm學野

毒撚叫春聚集區
一堆籍口

太多留言，我唔可以逐個覆，但我有睇曬，發覺你地屌得我好啱，我係俾左籍口自己

我認我以前係懶，又無多啲返pt搵錢同入唔到u，又無學吓技能，攪到一事無成
不過我宜家已經知錯，努力緊去改變，同埋用女朋友嚟做目標，一偷懶個時就諗將來會點點點，然後就繼續努力

多謝咁多位巴絲嘅意見

加油呀樓主

無錢真係唔好搞呢味野

樓主諗太多 識左先可以做朋友架姐 唔可以有女仔朋友架咩

有無巴絲可以分享吓經歷

你如果覺得自己及唔上個女仔
咁你唔係應該諗方法提高自己水平咩

如果學歷唔得咪盡力爆GPA升返上U
覺得自己窮咪第日上左大學
搵part time儲錢 讀緊Asso唔建議咁做

至於如果發覺自己鐘意人就去馬
唔好擔心咁多 好多野錯失左就一世
如果你覺得愛人係一種責任
咁請你繼續咁諗 盡力改善自己
當係為條女而努力

以為自己開POST
同樓主諗法一樣 自從之前比人hea完黎更加無晒動力
依家諗緊增值自己 但19性格應該都唔會點變

性格問題
到你30歲後有經濟能力,又話自己老
可以自信d,其實對方冇你想像中咁在意條件

連自己都無自信
唔好話溝女
你搵朋友都唔會想搵個無自信嘅人啦
從根源解決問題

agger

依到D人屌得好岩

利申我都係

有無巴打可以講吓係街識女仔嘅經歷

睇睇下醫生
識左隔離個護士算唔算

6永溝左裝修師傅個女

第一次見面就識？

見過幾次
不過冇傾過
有次睇緊醫生果時個醫生行開左
我咪搵佢傾 傾下傾下就攞左電話

啲好文靜嘅女仔會鍾意口花花嘅男仔？定係同佢一樣文靜怕羞嘅男仔？

做返自己啦你老母臭

其實你本身係點 咪點
改善自己 唔等於要扮第二種人

中二病到